含撚都告埋強姦..波台咁多人呃撚含點算

所以小妹咪話比人性侵過
無人信我

你G黎咋

@羅

@豆

含x 係被動，有得打

樓豬日日自含

Dost

你是主動的

佩兄又25

你成日幫人含撚

佢不嬲十卜我

關我能事

@N_bee

gay po

是

cc台而家惡撚到仆街

賓會叫港父出手

樓主成日逼小妹幫佢含

佢call緊g

今晚洗唔洗？你成日拮親我